掟磚如果掟華為P30殺傷力係咪大好多？

咁咪即係掟炸彈
仲有三叔碌柒都可以

希望大家星期二晚就出嚟，直接喺立法會等，唔洗遊行